16強 巴西 vs 墨西哥 (3)

尼馬太屈

要不是有SAM哥照顧你們早就完蛋了

唉，又比人foul

你條撚樣又搶

開始Look過

sam gor咁勁，好心你班墨仔就生性啦

屁馬又嚟

Sam哥 勁到仆街 救咁多球 比前面班豬隊友害死 咁多機會都係到亂射

Ochoa cls

剷鳩死屁馬 輸波都係咁話

不過成日派膠 小動作 太樣衰

墨仔真係好撚獨

安今場

墨西哥D反擊最後1腳真係柒到冇朋友

一開波我都話咗墨西哥有問題,入禁區d機會亂咁嘥

22號想點

敗家d好

尼馬今次只轉一個圈

墨西哥前面個個爭住扭同射

快撚d斷腳啦

尼馬真係要俾個影帝佢

巴西對sam哥
1:0

又碌返幾下先

求link

samgor勁撚到
無samgor巴西入左三四球啦

生性啦墨仔
要不是sam哥

好煩屁馬D 戲

6x 分鐘咋
起身啦

有無人Cap低左尼馬俾人抱起

斷腳未

今場點都係吹奏韋利安啦

韋利安今場球王級表現

馬些路熱身?

剷撚死屁馬個撚樣啦

為咗屋企人安全

屁馬又玩碌地沙

唔只啦

22號入咗德國一球就當自己球王

Sam哥一個打12個啦

往死裡打羅辛奴啦

屁馬幾時斷腳

踢馬拉加嗰個係吳鎮宇 踢世界盃嗰個先係奧祖亞

同意，剷撚到佢收山為止

WILLIAM勁到

尼馬啲落地轉圈是咪練過? 用黎受身?

前邊唔入返球點對得住sam哥

黑世3

墨仔 紙板人

屁馬

安

射得咁細力

sam gor

尼馬岩先個下都唔算過份

本來諗住中場去沖涼
依家連廁所位都搵唔到

尼馬唔踢波去做戲都肯定搵到食

見到墨仔前面果3個火都黎

咁佢都幾靚仔既

韋利安快到

有Sam 哥 =泊大巴

韋球王

呢啲真係開正 安 果飯

個7號仔一野「稱」起佢

夠陽光

金章安

安仔痴左線

MOM究竟揀Sam哥定金章安好

墨西哥真係永遠的十六郎

支那民工樣

尼馬

差D

墨仔你地想SAM 哥死咩 爭氣啦

巴塞皇馬兩隊去爭奥斯卡有一半都有能力提名

屌 右邊疊瓦又唔做 cut入中間傳失

唉

巴西 贏緊

吳鎮宇

SAM哥真係好唔抵
神龍上身但你班撚樣係前面 求鳩其一腳就射兜走個波

球王安

金章痴線

墨西狗一啲都唔急

Sam gor 定 泡國龍

屌 有空位都唔傳落去

老墨波底差到露曬底

安呢d先係踢波架嘛

換費明奴出黎未

屁馬做乜鳩

和和和

金章安話過就過,屁馬就比人完封

WILLIAM防守都有今日咩事

SAM 好有火

有得射12碼

可以救足4,5球

偉行安勁到

墨仔D反擊究竟搞緊咩

下半係咁爆

國旗撚收皮啦阻住哂

墨仔刷夠射門數據未

韋利安上身

前面係咪唔撚識傳波

金章安真係痴撚線

其實都係尼馬吸引哂

佢真係好多空位 一推就過

尼馬做乜撚野

真心
第一次睇球隊守角球係派4個人就夠
墨西哥好痴線

仲醒神過係車仔

巴西超多攻門

啱啱急又話獨食亂晒

耶穌隱哂形

想問呢家幾比幾

條耶撚好撚廢

原來sam gor全名真係有francis

個18號食左屎 係咁射

Herrera 今場跑動cls

唔怪得之前係咁cup, 原來真係唔識撞射

1:0

韋利安半場做左D 咩

韋利安勁過尼馬啦

屙個靚尿燈死巴西佬先

換費明奴啦

屌 下下外圍射

屁馬俾人推

做乜鳩尼馬

又扮野

咩係激光電視

契仔安

尼馬又黎

又黎喇

耶撚最仆街

尼馬黎料

尼馬龍捲風

影帝馬

條耶撚史上最廢9號
費特都頂到波停到波兼入過波

癲癇發作？

屁馬gg

尼馬誇能到

妹下妹下完場啦唔該

尼馬又上身

屁馬又碌地

咁樣踩鳩人

Neymar360

屌

尼馬演技大爆發

sam gor朋友隊

垃圾仔屁馬

屁馬又發咩神經

有VAR都扮野

威廉帶球入禁區都唔撚射

屌裝個fifa app乜撚都有得睇啦

發羊吊

真係有踩

又出大絕

嘩 屌你老母墨西哥佬

尼馬又想點

on9

比個紅牌佢啦

咁陰濕 要直紅

尼馬jm9

係有踩喎

佢搞大件事㚩

黃屁馬啦屌你老尾

屁馬黎料

宇宙級影帝

明明踩中

成班on9盲反屁馬

屌佢做乜

紅佢啦

去死啦，尼馬

背光不用Led
用laser

光好多

屌你老味咁樣踩都話佢扮野

屁馬又做乜鳩

奧斯卡金球獎

金章安下半場似返樣

幾時頒影帝俾尼馬

ON9

條撚樣

笑匠

屌你尼馬正on9仔

咁痛就死出去唔撚好踢

屁馬好撚柒

尼馬真係煩撚過閪咁
真係斷腳啦屌你老母

笑撚死人咩屁馬

屁馬真係好識反應

古亞達度係咪戇鳩呀
下下自己射

好撚煩

var啦吊

真係有踩吹佢唔脹

屁馬斷腳？

屌你尼馬又點撚樣呀

好膠呀

踩得好

又碌

又真係有踩既

尼馬d戲太撚過

咁on9踩落去

笑死人咩

係唔係都屌
真係擺明踩落去

屌 紅尼馬啦

太撚誇掛

尼馬又做乜鳩呀

墨狗好撚狗，dklm

做咩黎

尼馬d戲好屎

其實要紅

今次真係有踩

尼馬好戲之人

俾人抽水

足球場上leborn james

南美狗一向作風

尼馬又做乜鳩

攬撚住個波

抵啦尼馬

屁馬個反應好遲

係有踩，但明顯冇比力
屁馬真係

點撚樣呀泥馬
贏一粒就下下都訓地拖時間
煩撚到呢

屌你啦尼馬

墨西哥佬狗撚到咁都冇牌

尼馬死撚咗佢啦

尼馬開始投入角色

踩腳踝好撚陰濕喎呢下

屁馬終於

屌你老母 假撚到仆街 食撚屎啦

泥馬真係比人踏 但佢個底太差 無人信

躝啦屌

屁耿好似抽搐咁

踩中都好笑

屌你尼馬

真係好撚煩

咁都踩唔撚斷.. 屌呀

反應王屁馬

好多盲反撚

尼馬斷腳收山啦屌你老母

雖然踏到 但佢誇到好好笑

岩啦 係場邊慢慢碌啦

邊到踩到

踩中但有冇咁痛

炒晒車

係係就誇咗d,不過真係有踩

碌出場啦仆街馬

d人係咪盲左

墨仔on9明知有var仲走去踩
屁馬緊係影帝上身啦

墨佬幾濕鳩

喂屌真係有踩啵

冇得睇帶

無事喎

狼來了

屁馬條撚樣煩到

堅比人踩喎

影帝

尼馬又發癲

戰鬥龍捲風

尼馬：

笑撚死我

真係踩到

尼馬圍住個工作人員碌咗半個圈

專登踩落去咁

正仆街

又影帝上身

巴塞演藝學院

墨閪哥賤撚到 全隊死啦

俾著第二個可能紅

難分真與假

出場啦屌

由內演到外再由外演到內

唔掂就走啦屌
場場喺到碌

屁馬衰在啲戲太浮誇

忽然球迷真係好撚煩 係又反唔係又反

屁馬又要進修演技

真係比人踩

屁馬表情:

斷腳未呀？

搞幾耐呀

踩係踩到 啲戲over左

反應馬還反應馬
呢球咁踩都有心啦

今次無做戲

有無咁痛呀

真係踩中晒重可以話屁馬

真係有Hi 到
但d 戲假到仆街

夾住粒波係度沉思夠好笑啦

踩到應一應 成班on9仔眼殘

屌成班盲反

唔駛VAR?

踩係踩到既 但d戲有少少誇張啵

自己押住個波

好撚7煩啊尼馬

笑柒死咩尼馬

好特登踏落去

有踩都反？

中左槍咁，望到人踩佢先係到嗌

踩撚跛佢啦

尼馬好撚煩呀屌你老母

D 戲 咁屎
讀下演藝學院先啦

呢度痴鳩線

又真係踩到喎

真係笑死 同咬咬真係2兄弟

係中...不過誇左D喎

都係嗰句啦
你唔踩人地邊有得扮

個拉恩入黎下下都啄住屁馬

往死裡踩

呢場無聽到小狗個名

又鬼上身

輕力踩一下誇張到成個彈起

var 望完繼續啦

有良知嘅人都反屁馬呢件垃圾啦

仲以為佢比人收山
有得慶祝

係就係有踩,不過真係誇左d

痴線 真踩喎

屌出番黎咪又行得走得

盲左?

屁馬 你食屎啦

偏偏踩中隻狗 全世界當佢插水

琴晚食魚條魚骨呀

咁樣專登踩落去都冇牌

球證應該好憎屁馬
比著第二個咁踩實紅.

我屌你老母尼馬演夠未

人地埋黎拎走個波突然間就痛苦

典多左...少返D就OK

交足戲呀尼馬

尼馬做乜鳩，都踩得唔係好應jei

特燈行埋去踩

個個位有塊野嫁屌扮到骨折咁屌

有幾好笑
對面真係陰陰濕濕踩左一腳
正常球員都會咁反應啦
笑你老母咩

呢下搞鬼

屌 咪又係行得返

牌都冇張？

咁都冇紅

屁馬同依個icon一樣

刻意踩人 黃都冇

係痛 不過誇到中電咁

成班盲反

D戲幾假...

無牌?

真係踩到 不過洗唔洗好似中槍咁

踩得好應喎 樓上盲？

反應 over 左啦

踩左一下但有無痛到典床典蓆咁

演夠戲未呀

係有踩中，不過尼馬彈到好搞笑

釘鞋黎架 有無用力都痛啦成班on9

墨閪哥全隊空難

屌你老母個var廢架

咁都唔洗紅 痴鳩線

佢放大得件事太勁 搞到件事佢本人仲柒

咁樣用鞋頭，重要鞋頭向天，可以有幾痛

啲球品差到

尼馬做咩啫你

球證都無碌地

尼馬對蘇狗既話
應該成場煩到仆街

踩中還踩中，但咁大反應做乜鳩

Hi到隻腳痛到彈起

盲反就唔會係忽然球迷啦傻西

巴西可唔可以入多球

明明有踩同反應大到中槍咁係兩件事嚟
上面有啲話有踩喎就以為自己特別 sick ball

尼馬好撚煩 領先1-0 就咪做埋on9嘢 成日插水抵俾人踩

專登踩牌都無,VAR喎

踩到還踩到
但真係誇張到忍唔住笑

係踩中但咁樣就誇張左囉

踢過皇馬巴塞球員就係鍾意搞依d濕鳩表演，球場外競爭

戲收返小小 可能都好過佢而家咁誇

咁都無牌,無撚野呀

成班傻閪為反而反 反正巴西贏硬 慢慢嬲死自己啦

釘鞋黎架弱智仔

咁都唔紅

唔好搞我尼馬啦

突登踩 都冇牌？
理得你大唔大力 你有意圖咁踩一定要俾啦

墨西哥狗陰濕到

釘鞋黎架

真係有踩 不過平時咁鐘意做戲 抵撚死

好似條魚咁典下典下，笑撚死

狼真的來的

墨仔黑哨 過左數?

冇人話冇踩 不過個反應delay咁多 好撚假姐

無踩都典到咁

今次有踩到, 你仲唔仆街, 我碌我碌我碌

係時候錫身 出場避一避先

多謝屁馬帶俾我地咁多歡樂

抵啦

演技王

個個屌尼馬但唔屌墨仔咁陰濕踩人

球證都feel到佢戲屎

墨西哥D小動作

反應放得太大

條友真係好好戲

應該係紅牌

你班on9比我用波boot踩下

何輝比人串

其實果下踩中係真係幾痛既
但尼馬D反應好得意

尼馬無聽過狼來了既故事

提提大家，釘鞋黎

走左疤菜演藝學院D演技屎左好多

試下咪知

撐尼馬

Cls ,如果係我下一球波一定屌番佢一下

2邊都7

尼馬畀人踩就抵死㗎喎真係
Sick ball

比尼馬拎到世界杯真係無天理

WILLIAM好勁

玻璃腳就唔好學人踢波啦

Hi到就hi到啦 踩乜鳩 屁馬對腳紙做？

屁馬係好撚誇 但墨西哥條友真係幾陰濕 其實可以比紅 有心踩落去

球証：

佢圍住第四裁判轉圈
係唔係想搵個位俾鏡頭影到自己

假都咁都要？

Dr. Ho

Dr ho

踩多下收佢山

有線d 講波佬都幾戇鳩下
唔該曬dr ho!

唔比反應
扮無事起返身好唔好呀
盲反都唔係咁啦

反尼馬有排嬲

真

無話踩唔到 但佢太跨張

尼馬個底太差
冇人信佢

墨狗踢到lead緊咁

丹尼爾同何輝係咪好大仇口
兩條友成日互串

有咩好反
睇世界杯送奧斯卡演出
多謝都黎唔切

踩咪踩 唔踢斷你執撚到啦 屁馬

明明係HI到 踩咩野

耶撚有火

又時間停頓

踩到還踩到
但佢個反應真係好專業
自然流露投入角色

墨佬開始矛

SAM哥

VAR BULL SHIT

一個反共 一個奶共

屌你假分撚

擺明踩一個牌都冇

巴西演技學院

睇到都覺得真係痛

VAR連睇都無睇過

成隊墨閪哥矛到

又踢

佢扮到好自然咁踩落去
睇真d先

墨西哥賤種拾定包伏啦

佢兩個不嬲都係咁，係fox sports已經係咁
搞下氣氛

其實感覺上法明奴比耶穌值正選

假分撚就咪撚quote啦
加句blocked當自己好撚醒咩

講真擺一擺上去，佢演技真係勁

( Show Blocked User - 明眼人 )

其實墨西哥傳到入禁區都無人

不死人又交戲

係咪覺得自己好好笑

尼馬俾人打到仆街

鳩jer安射到咁

墨西哥前邊三個收錢打假波咁

１－０

終於成功

咁都黃

佢地以為得佢地Spot到嘛

尼馬就死，換人啦

墨仔收皮了

一人一腳招呼屁馬啦

耶蘇入球能力未夠 要假狗就明>耶

自己唔放個波

矛到

ON9嫁? 仲未有人完全封鎖假分撚?

睇咁耐波都未見過咁踩可以牌都無

講真其他人比人踩嘅話我會嬲 屁馬呢啲賤人就抵死啦

爆炸頭食撚咗藥呀？

下半場癲撚咗

有無LINK呀前面個條唔得

謝曬皮

咁mk既

慢慢追啦墨仔

尼馬好明顯喺球證黑名單入面
真又好假又好佢都冇運行

Var？bull shit

講話誇張果班有冇俾釘鞋踩過？

尼馬下下接觸都放大 真係幾撚煩

墨西哥矛到

以咩後，不可一不可再 未聽過？

Jesus仔好波 扭到條白頭仔仆街

成班盲反撚 兒登

屁馬
60分鐘就係到扮野拖時間
唔比人踢撚斷你隻腳都執到啦

我自己都忍唔住笑啦哈哈

呢幕有冇gif
佢圈住第四裁判對腳轉圈
好搞笑

垃圾球證 控唔到場

今日古天樂麻麻地

dllm,成隊巴西演藝學園係唔撚係豆腐做㗎

7頭墨仔 好矛

有冇搞錯，雖然係細力，但係特登踩人都唔比牌

上面班人幾時幾出黎比我著釘boot踩番腳？

屁馬360

打波定打人呀墨西哥

成班on9盲反

耶蘇有父幹丫

尼馬跌撚完未

巴西個個扭波王 有排你食牌

踢柒個演員喇

出唔到線都要佢斷腳啦

有gif 未？

佢係描住尼馬黎踢

加比爾太假

笑撚死 球證叫佢快D起身

一下有威脅都無墨仔

如果真係踩 尼馬出左場LA 仲係到踢波

又係佢兩個

又入波又係咁博到人拎黃牌，吹啊？？？

耶蘇同德國個華拿一樣
太早做正選

普通鞋踩都痛啦

係誇張喎

反到傻撚左
由佢地啦 尼馬個底係太花

CHING HO BALL

踩到入廠先黃？

老墨進攻意識差到

疤狗真係疤狗

反正都輸收佢山啦屌

巴西儲印花

屌泥馬好慘 全墨班底追住黎矛

好撚矛呀 屌你老母

垃圾墨狗踢人踩人無錯 怪哂尼馬，香港人既質素有夠低

古天樂>>>尼馬

墨閪哥呢隊垃圾又矛又廢 成個國家執左佢啦

上面盲反尼馬班都痴鳩撚柒線 幾撚多歲 咁大個人是非都唔識分

如果出硬局，我會嚮補時最後十秒一下收山腳送俾屁馬

認真 屁馬連美沙都比唔上
你老母咁撚樣下下博罰球
就算贏波都唔光彩

SAM哥加油
支持SAM哥

收山

屁馬好有喜感

this is child done

係就係人地犯規
但屁馬成日動作咁大
真都比你做到好似演戲咁

咪臭係 成班on9仔

古

墨都幾撚矛

好似魔鬼隊咁

墨西哥已經喪失咗入球能力嘞

俾釘鞋踩 痛撚到入肉

有夠低

lozano實在太痴波

傳親畀佢都黑洞咁撚樣

去到巴西半場都無用，無人

遲早好似咬咬咁
訓係到幾分鐘都無人理

古仔同牙屁真係兩類人黎
古仔俾人辣低都第一時間傳返個波俾人先

如果

要睇埋日本呀

墨西哥d長傳同接應勁到痴線

求下你交波啦

成條前場得古天奴一個對辦

前日牙蘇
完全冇人理

墨狗成隊矛閪 死哂佢啦

小花勁過屁馬都唔會比人追住踢啦 屁馬格衰又唔認 好意思話人盲反？

阿保out

好明顯專登 應該紅, 好撚憎尼馬都係咁講

墨西哥咁樣蹝機會 邊有可能贏

輸一粒老墨開始打人

保球王換費癲 指定動作

尼馬次次跌都好大動作
其實對球證印象都唔係咁好

墨狗想輸咪撚踢啦 成隊散步美c上身

呢場過得好快 好多歡樂
咁快就80分鐘
琴晚西班牙挨半場慘過上lecture

lozano今日

但班撚樣獨到痴線

佢係電腦前面 出收山腳啦 柒頭

墨開始mma...

巴西出廢籣癲佬踢鳩墨佬

盲反on9.

收9屁馬山啦

輸緊急 下下飛

兩個都係疤狗演藝學院出身

陰公

屌，屁馬認認真真踢好撚過啦，成撚日插水

尼馬好似狼來了咁

瞓左好耐

著釘鞋行硬地自己腳板都痛痛地
更何況卑人踩
專登踩都好d 無心踩d無情力真係...

印到姐下嘛 有踩落既話佢隻腳仲會咁挺咩?

禁區就一條友都斬個波入去

So9 事實上真係唔洗理

係真係咁痛就唔會典得咁有動感啦

我真訓著左

比人針

販毒國

心水清

話人盲反 但根本成件事就係狼來了

墨西哥想唔想贏架 打反擊仲拖慢等

加油森巴足球

MMA

球證都係人
見你底咁花仲會信你?

finishing同獨食搞輸左場波

今場小狗隱咗形？

當年中腳 但噤面

從來沒有 從來都沒有

咪就係

個球證好似david bowie

有冇物理學家解答下

同DC狗vs. 比比個球一樣
個底太花

不死人真係穩
可惜下場停

無人理即刻彈番起身追波 上面話盲反個D訓撚醒未?

同瑞士，韓狗一鳩樣

屁馬啲戲係誇
但班盲反既真係好撚戇尻
祝你全家每日俾人著住對釘鞋踩一次

屁馬次次咁大動作其實係保護緊自己

何輝直接無視

無錯慢撚到

施雲奴

何輝同丹尼爾好似唔啱啞

啊!

邊個黎

屌 第一日睇足球？
足球係反應誇大架啦 插水就話要屌姐 事實墨狗真係矛

咪臭係 踩撚死佢地老豆老母就岩

幾張黃要停

你重誇過屁馬

互串

蕭華

又死一件

出廢綿龍end game算啦

佢有舊患痛係咁架啦

可唔可以搵人收尼馬山?
條友hi一hi都好似比車撞咁好煩

尼馬好慘 加油呀💪🏻💪🏻💪🏻

會唔會入多粒

好驚佢地開拖
何輝私底性格其實幾串

呢下都唔叫踩啦，頂盡叫借d易引落去

巴西個個影帝

自己隊友 對家 同球證都完全唔信佢

墨西哥唔靠快反好難入波

踏咗一陣先典
諗下要點做戲先
真係好撚痛成身冇力郁唔到
點會係咁典

高施華

屁馬唔係成撚日插水嘅話layun一早紅撚咗啦 自己攞嚟衰仲賴人

觸電喎屌

WO 仆街到

洗唔洗計埋啲內功?

巴西出南美死狗大法

鳩猴忠講波真係好廢....

一陣補時幾多分鐘先夠

巴西演技派

韋利安真係好好氣，走上走落

如果個個位係用力踩 應該斷硬腳

好似就死果啲曱甴

似贏波輸盤啦
今次世界杯最多呢d

佢呢下咁借d意係鳩既

屌 我睇左半分鐘先發現

老墨出手了

t silva 都收皮 ?

我印下你條撚好唔好？

又無左t sliva最熟識的劇本出現了

跌撚完未隊巴西

Lozano個個決定都係錯

今晚可以上reddit睇尼馬改圖喇

條撚樣成日以為自己好勁

咪撚踩傷施華呀屌你老母死墨仔

最多hi 到下，真係踩落去佢唔會彈起

好矛

拖波鐘開始

原來唔可以係底線入黎

屁馬呢條仆街真係斷腳都唔抵可憐

上面好撚多傻仔話有踩落去架

廢綿奴換耶穌啦屌

老墨開始矛

MMA 了

墨西哥開始打人
屌你老母韓國咩

巴西班人學曬屁馬 下下典地
全部狗黎

碌住避人

哎吔慢鏡cut早咗
睇唔到圍住腳轉圈

死墨仔踢波定踢人

終於出廢人奴

認真佢係咁痛既話我就唔信會典得咁有動感囉

可能佢地果d係細釘

墨仔好波 快d整傷多幾件

講真，真係踩中但見你咁嘅反應都幾難信你
何況佢個底咁花，球證對佢印象唔好都正常

仲有，佢唔係格衰都唔會成日比人追住嚟踢啦
狼來了呀，今次就比人輕輕印一印，下次真係比人踢斷腳但球證唔信都真係唔好怪人，係你自己攞嚟

墨西哥打主攻真係廢撚到

咪就著就著囉
如果真係無心踩就真係痛拉

入完一球技術性插水拖延到完場

睇慢鏡啦垃圾

屌，垃圾墨西哥打人

笑死，巴西個個影帝上身

墨西哥真係幾矛

踩果下唔痛，比人拎走個波先痛

屌你老母丫

撚叫你踩到咩

七撚左七撚左啦

耶穌仔當交下學費OK嘅

墨閪哥幾時空難😂😂

底花

我對忽然球迷無乜嘢
但何輝都未聽過就誇咗啲

d柒頭吹撚到俾釘鞋踩仲痛過斷腳咁

成個爭批腰撞喎ching

成隊巴西都係戲子黎

墨西哥禁區得一個人

換走左啦屌你

我諗啲球證都心諗做乜鳩

加天奴OFF

屌你老母

墨狗要登機了 垃圾死翻去啦 阻撚住我巴西

竟然換古仔

學韓國MMA

墨西哥佬 應該 就出 收山腳

FIRMINO

廢明奴

巴西係贏在韋利安

今屆森巴足球稱帝

呢隊巴西攻防兼備
同早幾屆全攻型好唔同

1比0 雖敗猶榮

影帝？

屌你地班盲反撚
老墨用手撞人你地盲撚左呀？

陣間會唔會補10分鐘

巴西個龍下下大腳踢個波出邊

墨西哥球員當時烏低身
曲身體隻右腳鞋底揩到尼馬
但咁嘅姿勢係發唔到力踩人

墨狗以為自己lead緊？

森巴足球萬歲

做咩唔換耶穌

好撚悶阿 完啦

對大比利時應該世紀之戰
鬥攻

有好多巴西盲撚話有踩到架

巴西個22號救咗好多球

廢明奴似小拳石

講真你要粗野，我咪扮野囉，反正領先緊

好可愛

日本個場同波蘭最後三分鐘搓波比人屌
而家巴西個個影帝上身拖時間點兜

巴西應該會踢防反

佢應該係問何輝口中好熟悉ge人係邊個黎
丹尼爾似都係唔知所以唔答
過左好耐先開估係施雲奴

now e 又點

又圍球證

唔掂得唔撞得番去打玩具啦

墨西哥打撚到好似唔記得自己輸緊波

尼馬個格真係好乞人憎 咩都放到咁大 球證都唔知佢真定假

公道講句
呢下一定係用力
一來明知佢影帝, hi下佢都一定交足戲, 點會咁蝕唔用力
二來個場有哂var果d, 只會影到你踩落去, 唔會知你有冇用力
如果要吹既係唔係都死
梗係老閪都出盡力踩啦
萬一球證吹左, 你又完全冇傷到佢, 咪蝕到傻?

跟本佢真係痛既話就唔會做到咁多多餘野 ，典到咁邊撚個信啊

一陣話你盲反

尼馬 d gif 搞到我冇咩心機睇波

好撚正

足球真係無理性
仇家做咩都係錯
自己愛隊做咩都係岩
所以啲討論笑下就算唔洗太認真

你畀我同你試下
鞋底有釘架
用自身重量都痛死

60分鐘屁馬已經扮死啦
比人一手抽起左

墨西哥11號靚仔到

nowe 我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!

2:0

仲打玩具，打mma 啦 on9 仔

你知唔知Normal Force咩時候先會有

費

到而家重有人唔撚識分
巴西自己贏緊拖時間
日本拖時間等人贏

2-0

又入

咁落去墨仔應該冇機會
睇嚟都係1：0完場

完了

班盲反狗死撚哂去邊？嬲到訓唔著？
訓唔著岩架啦 睇你地老豆老母俾狗屌啦

個中堅

玩完

真係有舊患踩中既話就踢唔到啦

人地廢奴入黎幾秒就入波

無咗Casemiro好傷

換走尼馬好過啦
係場上一定俾人針對
留力下場

完

好似睇緊阿根廷
墨西哥進攻冇乜板斧

其實球迷都係咁
唔係以前英格蘭班球迷就唔會比人笑黑社會

無私馬

冇睇live以為又係改圖

又有var又咁多人睇住都無紅就知啦 根本球證都唔信

尼馬登基啦

今次老墨係茅 你話好似提子打阿so個次先算誇張

呢下射得醒目

goalllllll

唉 想睇屁馬登機 冇啦

有撚守咩 唔係墨佬垃圾反擊 起碼輸兩球啦

腳踭仲踩住旁證
係都旁證斷腳趾先啦
根本就冇用力

都係因為一賠8所以先咁多盲反姐

呢隊墨閪哥連瑞典都輸 上到去都無咩搞頭，趁早收皮吧

我諗認墨西哥做愛隊既冇幾多個

尼馬反應過大係事實, 墨西哥有踩佢抽水都係事實

空晒好難唔入

廢明奴又贏

睇快D都比人負皮

no look shoot??

屌你 又係費綿奴收工 仲出耶穌

SAM 哥

巴西教練好勁 一換就入

Sam哥盡力了

墨西哥2號做乜閪

唉屌 我想睇墨西哥

耶蘇可以收返埋

尼馬應該想射

咁樣漏尼馬

利記神鋒

今屆原來係尼馬登基

費綿龍幾乎衝過龍入唔到

巴西龜

墨西哥輸在毒食 完！

反正2比0 11個踢到尼馬收山都唔錯

班中堅睇都冇睇過費綿奴

tite勁過大飛

巴西今場似出左七成力都無

gg2-0

岩岩尼馬係度典 我以為個電視壞左

輕鬆2:0 盲反狗快啲嬲啦繼續 慢慢負皮

搞掂

費綿龍

收屁馬山啦

下屆見

企喺到睇波

墨西哥抵撚死 報應到

睇見墨西哥d mk收皮就爽

墨西哥個2號望住尼馬過都唔追

有冇人見到22號轉彎跑走咗

後生仔又唔差

講毒分子

換入黎唔洗2分鐘就有波入

漏晒

根本廢明奴先係正選資格

耶穌4場都做唔到拉空

漏哂 無人理佢

費綿奴

墨仔d把握力咁樣
算吧啦

明顯

比利時買定2-0

SAM哥助攻

尼馬呢球處理得好差 其實

SAM 真係喊

收皮啦盲反！！！輸到你仆街呀

耶穌幾時上力，8強啦

咁樣打比利時或者法戈田一口死梗

好撚ya 呀屌你老母

收屁馬皮先啦

又係出墨西哥左邊 同一招中2次
食得屎啦

Sam哥心諗 你班仆街

肺癆

北美輸左比南美
因為唔夠狗西
唔識扮野

射波黎
sam gor

死耶撚

碌左六分鐘出黎

個墨西哥2號買重左2:0??

屁馬登基無人會服

屌墨西哥上半場踢得唔錯
入唔到波就完
Lozano啲決定差到

Sam哥

班巴西球員會唔會畀人暗殺架

可以瞓得

世盃16郎

補成六分鐘

初初睇仲以為sam哥隻腳擋到

William 跑得慢好慘

點解唔比費明奴正選

墨仔咁都唔算狗西?
爛仔波茅到仆街WOR

廢奴好波

sam gor你盡晒力

巴西同阿根廷個教頭調轉啦

次次費明奴一出就入波

對面後衛更差 吹漲

Sam gor

綿龍一入黎就入波

墨西哥打人都輸
巴西

抵撚死墨閪哥

墨仔屆屆都16強出局

一入黎就入球

墨西哥邊撚樣比人殺先啦

呢個post大把人初初留言撐墨仔，見巴西贏就轉撐巴西

點差法

下盤呀屌你老母

sam哥有無生命危險

墨西哥班後防真係散步

耶穌d走位柒撚到咁 都仲有正選踢
費綿龍出親都入波咁滯

Sam哥雖敗猶榮
希望球會keep到

費明奴岩岩出黎緊係好氣好力跑

慢慢負皮囉 訓唔撚著就怪自己啦

搵雲加教啦
大家都 16 朗

我想睇Sam哥呀

橫掂都返歸快啲收尼馬山

杜林普

尼馬應該係射波黎, SAM哥唔擋中龍

22號有

墨西哥後衛冇睇尋晚丹麥，反正球證唔會比全餐，應該熱誠飛鏟辣低尼馬，輸12碼好過2比0

踩到觸電+break dance都仲跑得咁快，有料

打日本點睇？

墨閪哥入多粒得唔得

墨仔返屋企吸毒啦 垃圾國家

Sam哥心諗 完啦好嘛 點解補咁撚耐

訓教等日本

繼續盲反巴西啦你班撚樣

又暴力

1001

仲有幾分鐘唔睇就冇ga la